買咗新電話，新號碼，註冊PayMe 時話電話已被註冊，on9?

係咪on9? 即號碼舊機主一日唔取消PayMe account ，我一日都用唔到？

是

堅？

梗係啦

嗯

我可以點？ 屌7hsbc?

電話號碼可翻用，所以唔奇，所有電話no.都可以翻用

畀返部機人啦